所有手足請同我印呢幾個廢老出嚟貼通街！

我要全港都識佢地四個！！！

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

唔反樓豬住

同我認撚住佢

推，呢三條仆街有份攪到今晚咁

推

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

用呢張

係街度見到唔好刺激佢地
尾行起佢底
買定麻包袋好啦